Red Velvet 的威力！在兩大無線台音樂節目蟬聯三週冠軍

這次完全沒上節目打歌的 Red Velvet 成績依然驚人，“Psycho” 的十冠王頭銜也已近在眼前了！

今天（19 日）在 SBS 播出的《人氣歌謠》中，Red Velvet 憑著改版專輯主打歌 “Psycho” 擊敗 Noel 和 SF9，連續三週拿下冠軍。

不僅如此，昨天她們也才剛在 MBC《Show! 音樂中心》擊敗 IU 和昌模，同樣成功達成蟬聯三週冠軍的好成績。

如此一來，Red Velvet 自從本月 3 日在 KBS 2TV《Music Bank》拿下回歸後首冠，”Psycho” 至今已累積八座冠軍獎盃，是繼 2018 年的 “Power Up” 以來的最佳成績！

RV forever

的確係好聽

牙温要comeback ar

超勁
希望Wendy好返可以一齊表演

我願意下半世照顧歡兒‧‧‧

傻左

屌 今次cb真係好撚可惜